點解連登仔咁鍾意插00後

老垃圾睇後生仔唔順眼?
咁樣同現實生活各行業啲老屎忽有咩分別
年紀細一定有好多野唔夠成熟,你17歲果陣都唔方叻得去邊
定係十幾歲果陣比60後至80後串過有報復心理?
如果報復心理點解唔串返啲老一輩
而且on唔on9唔關年紀事
利申92

因為終於有人比連登更低質

00後開始熟喇

覺得扮老屎忽好威威
利申：96，預咗負皮

今日Facebook睇到條街訪片
入面d受訪者又真係戇鳩既
所以好多人咪對00後反感囉

因為00後真係垃圾

我17歲出黎捱世界 18歲算叫做半個師傅
又有朋友16歲出黎捱 18歲做師傅
咁算係咩
以前大把人16 17歲成熟過老撚
又用年紀細做藉口？
係on9就係on9
做啲事柒咪比人笑比人話囉
定係你比人笑得多 見到同類比人當狗撚你睇唔過眼？

你話你係92又點？
我係99撚
但係我唔會睇少上一代 唔會目中無人 唔會講野咁on9
見到啲所謂社會未來咁撚樣 唔通唔出聲？
一代不如一代

完全係以前老屎忽屌90後講嘅野

90後有啲啱啱出黎做野 多數都係工作態度比上一代屌都好撚正路
但係00後好多連野都未做已經比人追住黎屌 乜事

唔經唔覺
被人屌開的90後都開始上緊公司中層
開始有資格屌人

不過00後 10後又係衰
大幅蝗化
(又普通話 又殘體字)

因為97後既十個有至少五個都係蝗，老豆老母好食懶做冇家教

標籤00後走去插人冇問題?
我話自己92係廢事有人借"00後幫00後辯解"黎講,冇點
早出黎做野就懶有資格睇話人on9,
你真係成熟就唔會咁啦
老屎忽見到人年紀細走去踩冇問題?
踩到成為一種惡性標籤冇問題?
做錯野就一定要去插? 一定要由老屎忽黎插?
你返學同出黎工作冇做錯過野? 成熟

這個場景很熟悉。

早幾年我地d八十後咪又係咁比六、七十後插，又如何

香港果種屌人文化係on9
一代屌一代不斷惡性循環
我就睇唔起中年經理搵新人黎屌玩報復
睇唔起佢地唔屌返當年屌佢既人

利申,三份工,一份大公司賺輕鬆錢,一份event freelance 彈性時間磨口才識人,一份教班
三份都唔洗睇人臉色

我覺得比人臉色人睇既人on9, 認為比人屌理所當然既人on9, 唔出聲都on9
唔介意所有比人屌既最低層一齊quit工社會大亂連m記都買唔到,
係唔想睇住香港on9, 仲有睇唔起班垃圾串啲唔想比人屌既後生仔

標籤？咁事實係點樣？
係唔係大部分00後都on9
係你話我地17歲嗰陣唔方叻得去邊 我先攞我自己做例子
大把人17 18歲已經好叻仔叻女 就係你依句已經踩到唔少人條尾
做錯野唔插唔通讚？
我做錯過呀 我比人笑完又插 插完又笑
慘撚過做雞
但係我唔會有怨言

你話我老屎忽又好 無屎忽又好 扮撚曬蝦都好
我有講錯啲咩

班on9仔都有人幫講好說話

同80後屌90後一樣
成日話d老屎忽屌後代
連登仔咪做緊同樣既野

你既字典入邊冇其他表達方式
做錯就要插同笑,插人同笑人既人有時比做錯事既人更低賤
你已經係一個好好例子證明香港既風氣係點
至於咁樣會衍生咩問題以你慧根自己諗諗

老實講 我無咩慧根 我只係知百屌成材
你又有無諗過 屌你插你笑你既人係為你好先咁做
至少我見過
唔通真係為插而插？
都係嗰句 香港既未來要交比啲咁既人我係睇唔撚過眼
已經唔係做唔做到野既問題
係為人on9 無腦既問題

條片d撚樣係咪搞錯左90後同60後
90後都會用ig 唔會用wechat架喎
仲有我唔撚信90後會問00後點用電話

插人為人好佔幾多?
惡意去做大有人在
閪客有經理有老闆有
近近地睇人才流失率咁高唔通你怪人唔擒屌?

咩叫咁既人,咩叫冇腦,完全唔知你講乜
你鍾意比人屌唔好代表全部人
社會屈到咁多人放工搵人發洩
問題係邊個到?

以上嗰啲我十年前都好似見過
都係屌90後點點點
廢青，搞事，冇腦，比人操控
可能班人比人屌完心理唔平衡所以屌返下一世代

我中意比人屌？屌你老母真係on99架喎
我打既野有邊句話我中意比人屌
我係話做細既比人屌就應該預撚左
係呀 你做錯野既話最好老頂會揸撚住你隻手慢慢教你
出黎做野 唔想比人屌 咪番屋企搵老母個奶含住過世
同埋唔知你有無留意近代嗰啲00後 講野似弱智 諗野又反智 點撚樣幫得落手 唔屌點對得住佢地老竇老母

唔係怪佢地唔屌得咁唔通怪邊個 聽兩句說話都唔得點成大事
天將降大任於施人也 我諗都唔使我繼續講啦

就係有你啲咁既撚樣幫佢地講好說話 先愈黎愈多廢柴覺得自己無問題 唔自省 咪人才流失囉 傻鳩

你問我插人為人好既占幾多 不如我又問下你為插而插既占幾多

歷史在笑

班死老坑要屌禾地拎成功感

你老母臭閪真係成熟到
講撚中你就爆粗攻擊人
你以為自己邊撚個,人地要你黎屌,照下鏡反省下啦,成個白痴仔咁發爛渣攻擊人
你果種幼稚仲衰撚過你眼中00既後,自己做到少少成績用黎屌人,00後係咪你眼中咁有資格比你屌照下自己先啦,師傅仔,我真係想睇下咩師傅咁威,或者你唔鐘意比人屌,你直頭比人屌到傻撚左要CHECK腦

真心我地果代未見過人講野咁無知
細過都未見過咁離地..可以想像到自己打後全部老野咁...
同埋怪獸家長都進化左...明顯
過多幾代啲小朋友未出世已經識講粗口...

喂 答我啦 占幾多人呀 成段野都係無重點可言
講粗口=攻擊人？
我又唔係啲咩師傅咁值得曬命 只係比00後 或者你條撚屌威少少咁
姐係你屌我就得 我屌00後就唔得？
你就更加唔使講 唔使查三世書 你老母前三世都係雞
依啲就叫做攻擊人啦 死雞仔

仲話自己92年 你老母陀住你嗰時掛住同第二條仔扑野扑撚傻左你個腦 仲衰過00後

大人幾歲以為自己個春袋大啲

一代醒過一代就真
因為資源愈黎愈多
但品格同態度上就一代差過一代
時間放得愈黎愈多係學習知識上
70黎屌90後 工作態度
90後屌00後講蝗語
但大家有冇諗過係環境問題 唔係個人問題
90後既工作環境見唔到前境 做野態度就無咁搏命
00後學校環境問題 迫住學蝗語 咁自然就講架啦
你話00後話90後老餅 係無知表現
相反你話00後幼稚 都係無知既表現
大家都無經歷過對方既生活環境
就用自己既經歷去評價對方
自然離不開上一代屌下一代既情況

都係利申埋先 93

可以話係傳統，當年7/80後都要屌90後啦
97回歸後出世啲思路真係完全唔同哂 離撚哂地又乜鳩都唔知唔去學

其實「批評」同「插」真係兩回事
我同意00後係有不成熟的地方，咪批評指正囉
但係下下去到鬧曬成個世代，就唔make sense
對人不對事，基本道理

利申：98

藍絲廢老五六十歲先屌後生
依家連登成班小朋友已經廢老化

屌00後係屌佢地冇腦講嘢on99同埋你新移民呀
00後差不多大部分大陸人嚟 講普通話
用we7 抖音 支那寶 嚟啲嘢唔抵插？

仲有之前簡體字單嘢
不過總有啲90後扮老屎忽嘅

做咗一年野就夠膽話自己半個師傅？你出過社會做黎未呀小朋友？冇三五年都唔敢話自己學滿師啦，兩年做到師傅真係想見識下

當年80，90後都係咁比人話 歷史一直都會重演

風水輪流轉姐呢啲野
依家咪到返00後受返

不過啲街訪片係引人屌00後 專揀啲on9出黎

學無前後達者為先聽過未
我唔需要你地認同 我亦都無自認自己為大柒
同埋半個師傅=滿師？

ON9小學雞死開啦
作野屈人比我講兩講係到雞雞聲攻擊人九成係死雞蟲
尾果兩句真係成熟到仆街冇藥救,嘩真係好有資格教訓00後

入青山啦7頭

AGREE
其實問心,年紀大係有少少優勢
但利用果少少人生經驗黎奚落人都反映當時人既心智
最終只會自我膨脹,咩都格硬搬年紀出黎講到自己岩曬
又要7又要搞事又要落台階

成熟既大師傅比我迫到亂作野吠人
小學雞態百出

大家快啲黎睇下老屎忽文化思想細路仔!

係咪好假的肥仔呀

佢大人1歲屌人廢
唔知咩師傅咁犀利